為今晚堅決入市的股民，獻上最誠意的祝福。

今日美國森林大火，
希望大家可以安全，來去自如，
賺到笑。

我做好做淡，兩邊都唔敢買。

SQQQ

今日應該會棍上棍落，
我真係頂唔順。

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

5分鐘跌一百點，再5分鐘升100點。
真係好刺激！

入場做淡

已走人

same
空倉睇定d先
俾期油玩死唔敢再搏
TQQQ就話正股驚閪啫
SQQQ隨時揸到入棺材

tqqq都玩即日仙
我等佢跌返40樓下先入

加油
巴打有料

好彩